的士佬成最大贏家

東鐵停左，巴士又得翻幾十條線
番工撚焗住搭的士

知道西灣河開槍個的士佬仆街
又有深水埗衝人
但係好多的士司機都支持我地
頭先有架經過架紅燒狗車大叫燒得好